點解咁多柒頭配靚女？

今日平安夜小妹都有街出～點知見到老尖好多柒頭配靚女或者柒叔配後生女
其實啲女仔拖住件咁柒嘅唔會覺得冇面咩？

我男朋友不知幾有面

呢啲叫正常，靚仔配靚女嗰啲係你想

認真有身高就得

小妹連柒頭都揾唔到

條女非處會幾有面啊？

自己幾多分就配幾多分啦
唔係嘅話好有違和感

你想做高嘅柒頭？

「有錢咪得囉」

你想睇到依d留言？

唔好將就！寧缺勿濫！

知你係on9 仔啦

兩個靚人/普通樣+靚樣生出黎既仔女都唔一定會係靚
但係同個高既男人生出黎既仔女好大機會都會生得高

全世界都係雞gif

有錢買到面子咩

其實拖住件咁柒嘅男人 條女本身靚都變左唔靚
無哂幻想

其實睇呀媽基因多

有錢

真
會覺得係因為錢/pdgf/自己犯賤

其實係因為本來大家都係同lv
化左妝個錯覺比你以為靚女咁解

咁點解個男嘅成面暗瘡個髮型好似北韓返嚟咁都唔搞下佢？

有錢 有把口 拖雞

有番咁上下身高點都唔會太柒

唔係㗎 有啲高都冇得救㗎

拖雞

因為香港極少靚仔

關你鬼事咩，下下一定睇樣咩on9

夠高咪得 港女出名唔睇樣淨睇身高

呢個又難搞左啲

屌你老尾柒就柒啦 關身高乜撚野事?

係睇身家多啲

我好型棍都溝唔到女

ptgf 返緊工又話你知？

帶口罩個個都女神啦

仲緊唔緊

約唔約

你俾佢哋打下飛機啦 佢哋得返呢樣嘢可以安慰下自己

又高又瘦成碌竹咁仲衰過普通身高

戇鳩
高質女
第一睇學歷
第二睇出身
第三先係身高

通常都係錢

其實戴左口罩 九成既女都變左靚女

屌你，靚仔一定配靚女既話，咁班毒撚咪對未來無晒希望？

185肥毒柒路過

ching你錯la
189柒頭冇人要

根本就係啦
成個社會對女人嘅外貌要求都高啲
女人唔靚會去打扮執下自己

男人唔靚嘅話好少人會去諗辦法改變自己個樣
特別係連登仔， 化妝又厭乸型
着啲毒撚卡通T ，成日話唔靚仔著咩都冇用